星期三何君堯好去處

緊係返辦公室啦又未到星期六日放假

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1/10

2/10

唔係講笑 馬場似係大量深藍廢老

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

罷買第一場
比d 壓力馬會

佢地唔死都半廢啦
我地吹到雞一齊去既 洗驚佢咩
對住堆廢老真係一拳一件
而且佢地仲要跑馬刨馬 得閒理你咩

推 完場去北角

推

我想知wor , 跑跑下唔小心飲水個水樽跌出跑道會點～有無巴打研究下會點呀～

呢個唔好試 比馬會罰加上萬一唔好彩隻馬踩到 騎師都有危險 唔好傷到無辜

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成60000幾個簽名…

一齊慶祝